有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水(13)(2)

唔小心十五左
繼續有心事入黎擺低 無心事吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時候有啲巴絲講野好低b 有時候有啲巴絲會有被害妄想 以為其他人將自己既快樂建築係佢既痛苦身上 大家真係唔好怕羞插嘴 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b野 所以好歡迎新話題

標題數字閱讀法: 將兩個數字加埋 就係呢個po既真實number
例如呢個po其實係第15個po

會唔會快左小小

靜靜又輸咗

見到此po已完個下嚇到個心離左一離

好奇一問點解唔直接寫15

完全唔讓下我

不要問

問靜靜

好想知

係囉 點解嘅？

靜靜姐姐?妹妹?
點解唔直接寫15

下個po就會變番26

16

26

因為手巴中意

手機打錯

係嬸嬸

潛水食野

繼續解釋

食潛水堡

佢聲稱自己20頭

好痛

佢琴晚同我講89年喎

佢話生肖大我成個圈喎

婆婆級

自膠

頂13(2)

個背

姐係你85

早晨

佢話就係咩

Hi

早啊

13(2)

嬸嬸

乜唔係13（3）咩

有時候真係忍唔住笑

比啲面靜靜啦 13(3)提住佢開左兩個13既柒事

已經笑緊

睇番上個po終於知點解開(13)(2)

做功課做到一半，心好累

咩功課

拿 搞清楚小小 我從來無話自己20歲

我唔識既功課有冇興趣幫拖

我都好累

你搞到人地話我20頭

邊科

秘密黎

數學

知喇4張

你問未呀到底

咁你6頭未

做喵事呀

問問問

頭很痛心很累

人生

bb

你收聲

同d朋友相處得唔開心，好似畀佢地孤立左咁
諗緊係我有問題定只係我太多心 搞到好唔開心

點解覺得比佢地孤立既

問題未必問題黎
唔岩玩姐可能

我係咪要影條問題

我來好累 又係時候要訓

佢地點對你 可能真係你太多疑呢

可爾

都*

哈。今日冇工開。又唔想家人知。周街行緊。12點到m記坐到明早

人生好累....

咁早

休息下 Goodnight

返咩工架巴打

話好攰射波囉

我都訓啦咁

Chem呢 chem得唔得

中學雞 chem 我都識啲

咁早測驗架咩

你咁早？

中學雞

見你又 又 咁
哭左

未測 唔識姐

雖然係成班人一齊行一齊上堂咁，都會一齊搞下笑傾計咁，但會覺得好似得自己係孤立左出黎咁，例如有時係街行行下會得自己一個行左出黎咁
關係上好似同佢地之間唔同，佢地互相之間好似firm d close d，有種離左群咁既所以有d sad
我都唔知係自己多心定點

羨慕 ？

教到去邊 part

但已經係最熟個班人黎

多心 自己同人保持距離 唔係人地唔受你 行close啲就ok

比人套撚到
咁我估左錯了 屌

有時女人堆裡面就算成班一齊玩 總有一兩個係特別fd
男人就唔知 你都去搵個啦

喊緊了

早d訓啦

你覺得自己熟人地
人地未必覺得同你熟

2,4-dinitrophenylhydrazine教左未

無啦啦又中學雞

唔洗訓啦 依家有你 唔洗再發夢了

咁高科技你唔識架啦

中學有咁深架咩

之前廢青開。一有工佢地好開心。廢事搞到佢地

有冇覆錯架

有 用黎detect ketone

藥理識唔識

教左十世

看更

咩意思 我都唔會覆你以外既人既

屌 chem真係完全唔撚識

我睇住你覆人⋯⋯
原來乜都係假的

又一句比人試到

吹水都ok

一直都有試，但又唔想太刻意惹人反感
係咁同自己講順其自然啦，但自己又忍唔住係咁諗
講左出黎都舒服d

我理科出身

分子咖啡

果個唔係我黎
其實淨係對住你果個先係最真既我

未教過先出事

係咪要等十世之後你先問

手巴唔好死

離一離題
Radial pulse
左右手有冇分別 點解

好型

試下扮睇唔到

妹妹好呀
我鍾意

真既？

屌你老母

Happy pig or unhappy human
果然真係要讀過下書 先會理解到痛苦依樣野

湊女咁撚佢

不過上次睇本書
真係用 Chem 去分析返唔同香味係咩結構組成
好深

可以有分別 因為深度唔同

利申 google research

平時去lab整咖啡 ？

你可以唔信自己 但你要信我
我比你自己更加愛你

要發達真係要讀好多書

我試下扮睇唔到

你快啲問佢啦

btw 你係咪今朝個數結果搞成點

咩個數

知喇嬸嬸

之後再走左去讀金融
但再出到黎工作
同以上所有野都無關

果啲飲完應該會死

未開始仲野未知邊到唔識

個數完左啦 應該無事
之前拎15% 再炒比人屌死

內涵唔係淨係只有知識既

做*

你屬咩姐

我見到人地電視都係咁整出黎 飲完話係成世飲過最好飲既咖啡

佢唔個測驗定咩嘛
話要溫書但唔識

都話13歲

電視做效果係咁架啦

宜家溫書啦

唔識就問啦 又唔問又叫春唔識

電視呃人架

13歲會俾人拉

都話太多唔知邊到開始

由lecture 1份notes開始

怪叔叔

咁我死得

我心好痛 因為我知我比唔到啲咩你

試到了

我笑出聲 thank you

你做咩阿

咁癲

咩野

我地會錫住你

一早認左啦

但其實無所謂
我鍾意

比我陪住你
比我tum你開心
比我對你好
比唔比到？

睇唔到

我比唔到安全感 我冇錢 我冇樣 冇身材 冇學歷 冇前途
宜家既愛 唔再係愛咁簡單

其實我89年

好渣呀
不過會唔會其實比人撚果個係我地

你俾你陪呀

可以聽 我就係你後面

認咩
唔好亂講野

屌你咪撘嗲

40分下次再努力

你賠比我

咁算啦 唔要都擺

唔駛擔心 有都俾唔到

加埋你咪100分

愛情邊有去計俾到啲咩野架
果啲係交易啦bb

On 9 加埋係240分

Ok 我走

賠唔到
呢幾個月都好窮

要死了

試下唔好問 去感受

咁我死左好多年了

我都無咩野俾到我女友
一齊就5年了

唔係呢......
我黎緊呢2個月真係要嘔一筆錢出黎

正 軟飯

其實你已經比左好多野佢

你岩

禮金

你係on9

有苦自己知

未試過超過2年

唔係
呢個係一個更加大, 更加唔係我能力上可以處理到既問題

原來乜都係假的

咁你就知咩係 傷心 痛苦 絕望 疲累 束縛了

講講睇睇幫唔幫到手

開公司了嗎

如果係假既 唔係仲好咩 都冇真過

除左初戀之外
每個都接近2年先分手

宜家都一齊得耐都穩定
但人一大
就多野諗

點識架 我又想識番個

自己係真既 理得其他人係咪真

我知你唔知啫

上連登

無人可以幫到手
佢媽憎我憎左5年
如果佢媽知道我同佢個女拍拖
會趕佢出街

我知你唔知我知

義工

其實要唔傷
係要理其他人係咪真 自己假都無所謂

介紹手巴俾你啦
好男仔黎

咁同錢既關係係

個晚我望撚住佢喊，我又喊，但都係放手了

假架！

我知 你帶晒比我了

假架

嘩
咁唔係錢問題了

唔明點解要放

又再另一樣野

好戲劇

真架

為識人走去做義工

都唔知笑好定喊好

其實唔難

錢銀可以幫到手

睇你表演

取決你有無錢

自備雞髀就無問題了

佢拋低我，唔再忍我，決心走
我係海旁點樣求佢，點講，差在未跪地，我再翻屋企望住個天唔理啲人點睇 大大聲喊 個心真係沉左落海咁
個種感覺我呢一世都唔會忘記
前2日一樣，喊到成pat屎，求晒佢咁，一樣走
所以，再愛都係假

我都係

有錢既話
錢解決到咪笑
解決唔到咪喊

至於無錢本身就係一知問題了
所以用錢解決到都笑唔出

求介紹

我又睇

好多年前的了
幫青年機構啲社工手
做帶隊一齊搞活動帶左 2年
其實果時無諗過會同任何人一齊
純粹覺得有意義

2年間認識一定過200人

留番小小尊嚴比自己

真？

你既愛係真
佢既愛係假姐

問題係無錢

係呀，所以我宜家再掛都唔會搵

好講本身個人技巧

戲劇性地無錢

靜靜好無

好辦法

每個人故事不一樣 大情況係咁啦

佢有真心對我 我感覺到既 個時我確實好多問題
公主癌都唔可以形容到我
然後佢又有啲事處理唔好 咪搞到咁

唉⋯⋯我都想有人怕冇左我

講緊幫你錢銀問題呀

有咩用

唔怕伯母唔比雞髀你

學2年乜都識

咁既情況其實唔係愛出現問題
而係已經唔愛你
公主癌點頂

有d野天生係咁就係咁

係呀 我認

如果真係有需要再搵你
宜家搭緊路搵下啲血汗錢
頂返幾個月開支先

真係好金

乜都有得學
亦無人天生就識

認同 真

但係我想做駙馬

社交恐懼症呢

無人天生有 既然後天有恐懼 咁都可以後天消除恐懼

駙馬癌

我好似有過

嘩 好sweet

你有冇

要睇醫生了

就以溝通能力, 心理學認知技巧等等為例
可能我可以講得出好多大道理
亦可以憑一啲小行為去好快分析一個人

但我無同你地講既係
我10年前已經開始接觸呢樣野學習緊

果d係王子癌

冇
我想佢做到公主 但係我做唔到駙馬

我無受過正式既
不過有時我都會試下去分析

做左人地既公主了

又潛陣先

noo

世上公主何其多

嘩 好痛

關你撚事

想打世上公廁何其多 公主就得一個

要唔要分析下我

心痛？

收皮

無人教你數同chem了

大佬我錯啦

靠你啦

細路女 唔識世界 唔好同佢計

靠我做咩 我唔識

靠你抽佢水

高科技野靠手巴

不嬲唔做依d野 我同佢同一陣線

On9 又要抽我水 又要靠我高科技

都唔係我抽

Wohoooo

woohooo

U say 1234

You say dllm

邊個恰小爾

woo藍字

我

死

買板雞定麥樂雞餐好

板

咁都問得出

行緊去買 又胃痛了

邊個叫你少甜

講起又想飲
有無巴打鐘意飲天仁

天仁係平姐

鍾意一個人，佢鍾意第二個人，只可以一直係佢身邊一直支持佢

唔飲珍珠

我虔誠愛你 以靈魂騷動你
騷動到 有樂器 奏到心扉

其實都唔平

走啦
放低佢

十幾蚊算係咁

飲過一次

你地直擊佢啦 我收聲了

點睇

普普通通
我唔記得果杯係咩黎

Im tired

好悶

溫豬啦

係

Agger

唔想 好煩

面對現實

搵野玩

問數未

係喎 姐係真係要開始做

依家去睇下先

搵男朋友9up

搵男朋友落club聽歌

都無野傾

過埋聽日你無得講

點解既

過埋聽日就唔係男朋友囉

唔落呢

唔落都係無得講落club 因爲唔落

今日考車肥左，成世人考咩都差小小就合格，個天玩緊我？講真我真係有努力去練習考試嘢，但每次都差小小先合格，我情願真係衰到貼地咁去肥，我個心會好過d。講到1999 sor

會拖多陣掛

考車考十次先pass是常識吧 唔係既話教車師傅點開飯

我考左4次 其實考車都睇運氣

唔講咁多

真 你考多幾次
到時就可以去做師傅
話自己有多次考試經驗

我三次

我呀哥炒左一次屋企人仲笑佢

呀哥好似有上連登

我之前比個fd笑
點知佢之後都係考三次

有無笑番佢

平時師父話我衰心急，好啦今日唔心急慢慢黎就肥我未能調整車速，得一個嚴重

冇 冇提
但好想笑

我未考之前都唔信，今日我信了

第幾次呀

咪笑我啦 好灰嫁

好掛住我前女朋友

放係心裏面就得

冇笑
考幾多次不是問題
最緊要考到

第一次，我諗住pass硬，點知一睇。。。。。。。。。。
如果你 tick我無望鏡，我唔咁灰，一係tick多我幾樣

1/2？

Same

好似話衰左的話 係唔係都會tick幾樣

下星期先排到期，我師父話唔好排快期，唔夠時間學

yes

搞快期再黎啦

咁就灰 下次點算

過去咪由佢過去

group 傾計無咁準, 50% 以下
單對單msg 5~6成
見到真人, 但短時間既 6~7成
真人 + 長時間 + 有活動玩如 board game 之類 7~8成

單對單捉手仔輔導 10成

想考埋26

所以咁先仆街，你tick多我幾樣我條氣順d，點知你tick我一樣最on9嘅野，我又唔係無上3波

說好了的溫書

網上講既野未必真實
但靜靜好無講既野應該十成唔會呃人 係呃自己姐

同意
唔係點會一捉到有少少位就肥

其實我係你呀哥

你望下後面

落街吹水

咁我呢

政府正仆街，唔發師父牌

淨係捉手仔都分折到

唔好提

你噏乜

同佢地吹水

依到吹咪得囉

話你誠實

我睇緊架

要唔要試下
星期四你喊苦喊忽果陣搵我

叫埋你啲fd上黎吹

我準備好 唔會喊苦喊忽

無上連登

你喊苦喊忽求唔好落炸

咁又錯失一個大好機會了

依個認真 無可能

唔好諗到我咁廢

樓主chem999

佢唔會啦 只會上黎搵多啦a夢

其實會 喊到痴晒線 你諗到點安慰我未

講

落左都話喊完就算
唔落喊又唔係, 唔喊又唔係
繼續又唔係, 分手又唔係

Btw 13既樓主永遠係靜靜

咩搵多啦a夢

岩阿

咁你唔好同我搶1001

back titration 幾時用M1V1 m2 v2

呢條我揾到unreact acid 但係係其中250抽25 titration 我要25---->250------->25?

叫手巴一人借一個膊頭俾你

搶到之後再開 post13

等緊4月 想搵吓嘢做 識吓女仔 做咩好

打Ｊ

認真答你 冇心情

介紹靜靜俾你識
好女仔黎

炒散

學車

準備定

開16

我係你隻兵黎 你咁送我出去

有車牌 但冇Q用

唔明你個m1v1 m2v2講緊咩
佢係先用25cm3 HCl react 左啲3g MgOH佢 然後加水稀釋變250cm3 再抽當中既25cm3做titration 睇下剩返幾多HCl未react 咁就可以計返一開波幾多MgOH

你反思下點解個procedure要咁做先 之後再講計數

返工都上緊

天真算係好女仔特點

你要做既係熄左個連登行出屋企門口

算 無邪

我連打機的興趣都冇

繼續厄自己

留名睇喊苦喊忽

今日whats app 想約佢月尾食飯第4年想過埋佢
佢覆都冇覆 我又忍唔到 chur多兩咀 都係灰tick
點算好 重見唔見面好?

好好好
留返係我身邊

學小狗做義工

優點添

琴晚同你講過架啦
又要 loop 呀

係你唔信

想做咩義工
識人有介紹

但約都約唔到 重點俾嘢

太遲

手天使有冇

你做 ？

推薦俾你

諗左點解要back titration 同埋dilute啲unreacted acid有咩好處先

唔啦你黎啦 留比你識女女

人生好多波折，有時真係諗點解個天要玩我。不如比我意外死左去算

琴日咪叫你唔好諗埋啲無謂既
唔好諗點樣約佢

好啦真係俾你約到佢出黎啦
但你完全無改變過
仲係咁小朋友仲係剩係諗自己
咁佢會加分定扣分, 自己諗

你日日不停咁搵佢
係為左佢好, 定係為左自己好
你係照顧緊自己感受, 定照顧緊佢感受
佢睇到會加你分, 定係對你更死心

自己諗

bb 唔好走

講多啲

腳天使都有
幫你踩兩野

依到好多人想死

我都就黎死

mg react acid 25------>dilute250 -------->抽25 unreact acid react alkali 搵到mol of unreact acid 之後邊part 要M1V2 m2v2

點解

早一個月搵到你可能重有得救
宜家好似遲咗 ,咁我前一日先問佢? 因為真係想俾到佢手

佢又黎搵我然後又隔左廿個鐘先覆我
仲要又約我出街
到底算點

早3年搵我啦

無同人講過，唔想講

頭先上面我講果陣你無睇咩

早三年 我怕我中途轉gay

愛上小狗 ？

咪鬼理佢啦
釣魚既野你識條鐵咩

收兵就係咁樣架啦
你唔好上釣添呀
笑柒你呀

無人識你
唔怕講

去追番先

男人不了
包養除外

果陣你好似溫緊書
定係扮溫書

冇得唔理啊 下個月會一齊去旅行啊頂

你同我人生目標一樣 等包養
點啊 真係前一日先問佢? 定係個日去接佢
後者佢一定又燥底 又會屌

咩事 好似好嚴重咁

望住本書聽歌

mole of alkali used = 24.4/1000 * 0.05 = 0.00122 mole
mole of unreacted acid in 25cm3 diluted solution = 0.00122 mole
mole of unreacted acid in 250cm3 diluted solution = 0.0122mole
mole of unreacted acid in 25cm3 solution before diluting = 0.0122mole
mole of original acid = 25/1000 * 1 = 0.025 mole
mole of acid reacted = 0.025 - 0.0122 = 0.0128 mode
mole of MgO reacted = 0.0128 / 2 = 0.0064 mole

我都係唔明你M1V1 M2V2講緊咩

都一齊去旅行 出街都無所謂啦

你又真係 on99

留名等睇同床訓俾人食埋
之後返到香港繼續 1日回1句 msg

你諗住俾啲咩佢呀
準備好哂未先

其實唔嚴重
錢銀問題姐
問題係無錢

其實唔覆msg有咩問題

唔覆佢但覆其他人先係問題 可能條友對所有人都唔覆呢

俾佢俾人撚狗咁撚喎

plan 好晒 係要講啲咩 太多佢又會屌

plan 好晒 係差要講啲咩 太多佢又會屌

no of mole 250cm3 點解10倍咗我卡係度

我又唔想入伍啊靜靜

唔係兩個人去 未憨鳩到咁

因為你250當中拎25出黎麻
咁25有既野 咪係250既十分之一

我又返黎

解決唔到會點

thx a lot

有post story嫁佢 㩒電話都唔覆人好衰姐

去旅行都係比人撚架啦

寫信算啦認真

第一, 錯左有得改
第二, 有多啲時間執靚仔啲字
第三, 作為後備方案佢真係唔見面既, 寄俾佢都得

你已經入左啦

溫嚟温去無止境

我唔要啊

咁無所謂啦
唔會好尷尬姐

大不了咪各有各玩

咁唔好同佢出 佢隔你廿個鐘你又自己做下野先覆

記住要諗我問個兩個問題 你唔明個原因 你點做數都無咩用

本身以為你兩個人去

佢一定唔會睇 見面重有個原因就係想解決件事
唔想再拖拖拉拉 睇佢點 要狠心定

銀行追數姐
無乜野

唔洗破產既
但都要變舊錢出黎

咁岩既

可能佢中意post atory唔中意覆人呢

但係係同我啲朋友去 姐係除左我其他人佢唔熟
所以好多野都要我去溝通 冇得唔理

人地都問喇 你問未

你係佢心中唔夠重要

重要既自然會即時覆
就好似我都即刻覆靜靜咁

我畫到個程序但係諗唔到10分1

自欺欺人夠未

認真可以幫拖
錢呢啲身外物 最緊要用得其所

就係你平時少溫
溫極都溫唔哂咪止境

掛住睇po

⋯⋯⋯⋯⋯⋯
我駁你唔到但係我深信事實唔係咁

叻左

可能你中意上連登比人笑唔中意溫書呢

用錯例子啦

就好似我覆小狗咁

不嬲

點解又變左表白靜靜大會

不如直接結婚 唔好係到晒時間互相試探

佢會睇的
但未必係即時睇

但如果你無兩手準備
你可能連個心意都傳達唔到出去

chem重温3次了 dse pp 最差mc 83% ce 最差72% arrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

你都無溫

有無reminder

可能連登未有人笑我 我又真係唔中意溫書呢

依家去

你唔明啲背後原因同目的 狂做無用架
不如試下諗下點解要有chem

喂

呢個係佢自己種出黎既惡果
又要你去執手尾 ? 唔係下話

手巴要唔要同我地互相試探下

我頭先都以為靜靜見到會回憶起之後一齊問

點知無

今次唔會 上兩次都口窒窒 今次寫定有咩講
同埋 我知道今次真係最後一次見面

就係知無止境先唔溫

你地今日有少少嘈

諗清楚哲學 唔好限死自己係數到
你明啲原因 就會自然出到啲數
你諗下點解無啦啦要dilute 明明唔dilute都可以做到back titration 到現在有咩原因要dilute

依家

不了 你又唔係公主

我靜啦 溫書

dilute 可以做多幾次titration

唔好溫啦 溫完都係咁上下

唔係 做多幾次既話 佢分十份唔dilute都可以做多幾次

唔好比藉口佢啦 佢已經hea左好耐

唔係你既公主嘛 得啦 知啦明啦

所以我都託緊朋友問
如果呢幾日有回覆既
應該都可以頂得住

之前都種落啲種子 3月尾應該有啲野返黎
睇下到時又頂到幾多

但應該都要辛苦一段時間
辛苦命

我難得諗住放低手機你咁講野

我地唔好咁公開啦
咁樣唔係太好

back titration 係因為base insoluble 先用ar ma 好似prepare of salt 有分3個method 咁

靜靜係我地歡樂大臣
佢應得既

唔好做後門狗

上年分夠水泡lq

香港法例唔俾有2個老婆
我要去中東先結到

低調

見到你又想食薯片
好彩我有買 !!!!!

可以咁講
更general黎講 係因為你手頭上無合適既solvent 所以要靠react令佢變liquid form 而唔係直接既用physical dissolve令佢變liquid form

問題 點解要變liquid form 而唔係直接搵HCl滴係solid form既MgO上面？

咩係分夠水泡lq

咩後門狗你講緊咩

咩味？

我都唔知
起源應該同鍊金術有關

一陣我重睇鋼鍊
你地慢慢溫書

後門狗咪你囉

你個心都唔係本書到架啦

駁唔到

乜野

當係俾多個準備自己啦
就當係最後一次
做得靚仔少少

真係寫低佢先

寫既中途會令你反思回憶更多野
唔好懶

嘈啲咩呀你

一路做一路睇po

溫你就溫啦

唔知幾多hcl completely react ar ma

我係公主

吵耳呀

你係呢隻狗狗？

問題係點樣約到佢 又唔會好似迫佢咁

唉屌
呢排同女朋友之間嘅相處越黎越唔滿意
我發覺自己嘅地位越黎越低 想提高返自己嘅地位
自從早排比佢發現我同ex出街睇戲 令佢喊晒唔開心
仲有佢覺得我唔鍾意佢 所以喊
呢兩次之後我就成日氹佢
又無再搵ex
但可能係我成日氹佢 就佢
佢越黎越過份
對話間 間中啲語氣又好難受
試過比佢用啲好刻薄嘅語氣係咁鬧我
內容大概講咩對我無晒期望 唔會再失望
乜野你唔鍾意咪走 搵返個ex
我一直忍
唔記得做左啲咩 好似係提起左之前我搵ex
之後佢就鬧
雖然個陣條街又無人 佢又無大聲講
但我其實好難受

佢又好似成日想整嬲我
啱啱傾傾下電話又cut線
之後問我嬲唔嬲
又話唔係呢到搵佢佢唔會覆
我地會同時用幾樣野傾

同埋有時整古完佢
真係小小野 可能拍下佢塊面
之後佢就打返我一巴一巴咁打落黎
我真係會唔開心
我會覺得痛 我雖然有練開拳 但唔代表我比人打唔會痛
有時比佢打完 覺痛 好自然就黑左面
之後佢就係咁易氹我一下 我仲黑緊面就掉轉佢嬲返
然後就我氹返佢

屌那星 自從比佢捉到我之前同ex出街
同埋睇到我同人傾計講同佢一齊無心跳加速嘅感覺就越黎越唔顧我感受
我知佢有抑鬱 所以我成日都諗 佢可能係呢下情緒湧上黎啫 忍下就無野
同埋我真係好鍾意佢...

品客薯片原味
買唔到青瓜味

走啦你
聽日再同你傾

留返啲精

留返啲精力

品客嚴格黎講唔叫薯片

點解會唔知
滴到啲solid form既MgO無晒咪停囉 咁樣直接睇titrate左幾多滴HCl咪得囉 根本唔駛用alkali做多次titration到底咁做有咩問題 諗下

呢隻乜撚野狗黎

咪理啦仆街
寫左先唔

戇狗狗

深夜小狗

你on 9
搵咩春野ex 拍拖講既係exclusive commitment 你搵ex就已經違反左exclusive
打 佢巴你你就唔開心會痛 你拍佢佢就唔會唔開心唔會痛

收皮啦 自我中心唔諗人

check 完 notes.no suitable indicator 呢D細微位成日唔記得

壓製薯粉
好似佢咁整 真係可以規避關稅 tariff engineering黎

打完機啦

我怕回憶太多又忍唔到手what's app
我都做唔返4年前個種衝動 真係唔好whats app 佢?
佢有朋友有圈子 好似唔多會諗

咁係你衰先嘛

定你覺得佢應該要扮無事當睇唔到
吞聲忍氣咁接受仲要繼續日日餵你食飯 ?

你條仆街同完個ex 出去
有無好好咁補償過佢先
有無知道後悔過自己做得唔岩傷害左佢
有無努力去爭取返佢既信任 ?

宜家唔係ex 既問題
係你一手一腳搞到段關係有裂縫
你做左啲咩去補救?

咁我唔執手尾會影響到其他朋友嫁嘛
唉我都知我係垃圾

dllm合成獸ar 鋼鍊ar

唔關indicator事
Indicator係為左可以表達個stop point 如果個stop point本身清晰既話 可以唔用indicator

將就下食住先

返黎啦
今日過成點

仆街 唔記得睇鐘 就miss尾班車

好warm ar
會關心我

ans plz 之後做下maths放鬆下，再重温comp chem, 仲有elective 重温

過黎哥哥度訓

行路lor

我唔理啦 總之佢唔配叫薯片

忍唔到手咪繼續寫囉

點解我咁在意人
死啦 唔通我lum左人

做數都可以叫放鬆下

溝女博士又出動

盡量唔好 wtsap 佢
你亂wtsap 佢只會對你愈失望

人唔可以退而求其次

黐線既
一定要理佢架咩

咪一齊唔好撚理佢囉
睇下到時邊個求邊個

行返去囉 地球圓架嘛

成隻草泥馬咁

12-17dse maths mc average 42/45 50mins
坊間mock around 錯6-8 45 mins molamola

跑啦

我日日都關心你啦

細細力咁一下咋喎 細到㩒下佢塊面一下咁嘅力咋喎
佢係連續7、8巴 有時再多啲咁樣 打到我塊面啪啪聲

我都認搵個ex係唔啱
但我同佢分手兩年幾
之後一直好似朋友咁間中出下街 同佢無野
但我後來都知衰無再搵啦

成日事事就晒佢...
換黎嘅係自己嘅地位身份越黎越低賤

咁鍾意佢點解要同ex出街
佢打你你可以嬲 你拍佢佢唔可以嬲？ 咩道理
唔好覺得條女對你態度越來越衰而一路忍佢既自己好偉大 導致依個狀況既人係你自己

但佢俾仔溝緊

嗯嗯 但出面好似落緊雨 唔鐘意

你享受畀佢打 咁都忍

冇錯 我又比人撚

因為麻煩
Solid只可以係surface到 react 唔似liquid咁可以係成個volumn到react 所以會好慢個reaction 即係滴左一滴要等幾分鐘 睇佢rwact完未 先可以滴下一滴
所以titration我地會用liquid滴liquid 唔會用solid 不過如果你接受到每滴等幾分鐘 咁未嘗不可

仲有要諗埋點解個題back titration個下要dilute

我咪多啲陪佢
而且唔同個ex出街...
我仲可以點做... 我都想知可以點補償

琴先我返屋企都落緊少少雨
好在唔係好大雨咋

又

我覺得佢應該講下有咩溝女招數比我地參考下點應對

dilute because strong acid + strong alkali highly exothermic dangerous

我可唔可以細細力㩒下你塊面呀
唔可以既話點解你可以細細力㩒女友塊面呀

con acid*

信任冇左點補

九龍無落喎

係呀 淋病左咁點算呢呵

你個腦著屎架 ?

去玩果陣自己開心就識諗自己
果陣又唔諗下人地可能會唔開心 ?

暪住女友搵個 EX 果陣就識諗
氹下女朋友就唔識諗

呢個世界無得咁樣輸打贏要

新界有嘛

咁又唔好咁講 人地博士 我地普通學生 係易啲奶野

淋病咪月鵝

hahahahahahhahahaha

我都想聽多啲

其實我出名笑點低，都笑唔出 咁樣好咩

咁個旅程會好面阻阻嫁嘛
佢仲要同我朋友同房 我唔協調下真係會搞到朋友
雖然我都想等佢黎求我

所以要小心身體
唔好有淋病

早排先個個都病
聽日定星期五好似都凍呀

但我笑左

唔係 條題目本身已經用dilute左既strong alkali 唔會太過exothermic
係因為
1. 可能你手頭上只有diluted alkali 如果唔dilute你個sample咁就要滴十世
2. Dilute左個解析度會準啲 percentage error低啲

聽日呀 13度 正

我真係無所謂
都係玩下啫 又唔會痛
佢打個啲真係每巴都好撚痛
啪啪聲咁打落黎
而且我有時連㩒落去都無 扮出拳咁嚇下佢然後摸佢塊面一下
有時比佢打完之後塊面又紅左 又耳鳴

竟然

哈根大師個優惠呀
冇奶油一個人食4球掛

我上黎咁耐都係為左呢一刻咋

如果真係既你同你朋友夾定口供啦

你俾埋你啲 msg 你朋友睇

我就唔信你朋友唔橕你

忍你好耐

所以你更加低

可能我笑點仲低

on9 你無所謂唔代你可以對人咁做
我想自殺係咪代表我可以周街殺人

我幫你食晒佢

sentence 點寫？抄埋有問題再上水

我著唔夠衫喎 點算呀

分比我

咩優惠 買二送二？

睇過

咁你覺得無所謂
你有無問過人地有無覺得無所謂呀

唔好下下剩係諗自己啦

我陪你去食呀

我都係咁話

認左笑點低啦

唔落雨我就話知佢負

你餵我食

變肥妹

著多兩件

聽日先凍呀
聽朝著咪得囉

分享完你地咪又係用唔出

依家好熱

咁客氣呀

講就講

女仔笑點低先好

易氹

唔得架 會有bb ga

除左多啲陪佢
等佢比返多啲信任我
我都諗唔到仲有咩辦法...
我同ex出街純粹當佢係朋友咁樣出去
之後都無再出...

機會係留比有機會既人 你講左就用得著架啦

完美破壞氣氛

Use diluted 上面個chemical can reduce percentage error because mole of chemical contained in each drop is reduced
Use diluted 下面個chemical can allow use of diluted 上面個個chemical

分享完再對返你用

好耐無食過雪糕

冇奶油一個人食4球掛

應該既

係囉⋯⋯

一齊養大佢

戴口罩就無問題

咁佢想要既又係啲咩呀
你有無為佢著想過 ?

有無問過佢同佢傾過 ?

如果踩到底線係好難氹

攬住你

我早排先食完
要唔要睇圖 ?

你識唔識教仔架

底線係？

抱

唔洗多謝

喂。即係係咪買二送二者個優惠

落club聽歌

辣殺 狗先食

仲有乜有到reduce percentage error

等你地一齊撚我？ 不了

其實有無睇到唔洗

芝麻？

你走

試下睇唔到

你識咪得

夠大？

依家食返個阿波羅先

相夫教子？

咁每個人俾人踩底線都難氹既

成日踩你底線就死得啦

但笑點低起碼平時易氹
死少啲腦細胞

更加dilute

公主抱都可以

雪糕引誘力不大

喂唔係
呢個真係堅好食

薯片呢

公主抱保唔到暖 主要靠雙方有感覺自動波發熱

難左小小

應該唔會既
唔好咁樣諗我啦

很大

今日異常咁想食野 好辛苦

係, 超重芝麻味

其實條女打我個陣佢都多數係玩住 笑住咁打我
但真係太大力 超過左痛嘅範圍
我有同佢講過太痛 但佢成日聽完就算
呢樣野真係頂唔太順

有幾次提到ex啲野
佢又係不定咁打我
真係嬲個隻
一路摑一路比難聽說話 問咩我係咪犯賤
好似十四巴港女咁
我個下真係覺得自己啲尊嚴地位無晒
好唔開心
但我知對佢唔住
但係我真係好討厭佢呢種處理方法

我有同佢講過 佢只會 哦一聲 講句係咩就算

唔食芝麻
基本上只係食朱古力 抹茶 芒果 菠蘿

佢會

呢隻key word reduce percentage error 仲會係邊度見到

你溫完溫我請你食呀靜靜

試下講個笑話黎聽下

親戚就黎探你

係咪男人 企係到比佢打

咁你鍾意食乜?

我咁重 你抱得起？

我應該到死個日都唔會溫晒

深情對望已經可以身體發熱啦

仲想食咩呀?

本來我都好想分開做兩件事 客觀咁去比意見
但你真係仆街
仆街唔在於你既行為 在於你唔會由人地角度出發去諗

chocolate mint number 1

牛奶都好好味架

認真咩 關事架咩

咩都想食

薯片

我都認個陣搵ex係唔著
即使同佢無野都應該避嫌
之後都唔再做

巴打問得好
我應該同佢傾下佢期望呢次拍拖嘅相處係點
始終咁樣猜猜猜都猜唔中 大家都唔會滿意

能爆多個了

基本上所有關解析度時既野都可以出呢個keyword
具體點做就睇具體

咁你係 犯賤

你可能要認真啲同佢講多啲你既感受
亦都要多啲問下佢既感受
問佢原因點解要咁樣做
問佢知唔知道佢咁樣做既時候會令你難受

搵下圖先

chocolate mint

搞錯呀 果排好似黑洞咁大喎胃口 食極都仲想食

我咁錫你
你咁樣講我架

我個下只想佢快啲發洩完就算...

唔駛 我陣間整野食 尋晚weak左無整到

今晚整乜

喂屌 夜晚睇到餓

e.g.check enthalpy change use a more refined thermometer to reduce percentage error咁？

我記起我公主抱過

諗緊返唔返PT SALES
一黎錢真係唔係太重要
二黎擴闊吓個圈子 起碼有人傾吓

抱⋯⋯第二個？

又或者小狗會學黎撚你

尋晚無整到既芝士龍蝦燒賣

廚房先正減肥好地方

可能我一向好似黑洞

分享黎聽下啦

上課老師要學生背課文
小豬,小狗,小貓都舉手了,老師會叫邊個背先 ?

事實

咁吹得太過分 因為個major error唔係係解析度到 而係係heat loss to surrounding到

為左你
幾重都抱到

仲有無其他揀？

我要甩，呀~~

不了

俾啲信心自己
為左食甜品

有做GYM

食得是福

服務業好 可以累積大量人際經驗

啫係你宜家話我重啦

兩隻腳行路嘅老鼠係米奇老鼠 咁兩隻腳行路嘅鴨係咩

抱我？

諗唔到

青瓜蝦仁

賣吓衫 又一日 平時都叫有睇吓

希望大家比下多啲意見我解決
我真係唔知點樣依家
我又無再搵ex
事事都忍讓著佢
越讓佢就越過份
仲要過份完問我嬲唔嬲
成日想整嬲我
我每次都答唔嬲 但唔開心多
佢有時又講唔開心就走 去搵個ex
我話唔會搵佢又話唔會信我
話咩有第一次就有第二次
唉...我真係好想同佢長長久久
但咁嘅相處 終有一日會爆煲...
所以想上黎求下大家意見...

好似關事

食呢個

鴨

唐老鴨

oic 潛先

其實你同佢有好多野要傾

但一直都忽略左無去傾呀

唔好你以為佢想法係咁
但到分手果一日先知原來唔係呀

why not both ?

咩黎

由你識由他人角度出發開始 而唔係表面咁睇關係問題

我平時都有講會痛會唔開心
但佢都聽左就算
本來未鬧ex件事之前佢聽完會認真呵返我講對唔住...
下次試下認真咁同佢講 希望會好啲...

養肥你

所有鴨

之前講過佢個ex同我同月同日出世
然後有一次傾傾下突然自言自語「點解我硬係衰係xx月xx日身上」

牛扒

咁整返燒賣

想有人tum 我訓

頭先打錯字

為左你,我會每日做 gym
因為我希望可以日日咁抱住你

小狗先背
但點解

青瓜蝦仁燒賣

咁似麵包

又柒左

呢個好似幾好食 係邊到食？

旺旺仙貝

笑左出聲

即係你同佢既根基 都打得唔好
佢既口是心非你又信以為真
又無再去求證

小狗私竇

接收十粒膠

用得著

所有鴨都係

ptbf

農夫養左十隻牛 點解得19隻角 而唔係20隻

呢個無結他咁中喎

用唔著 比人打死

我成日諗 佢有情緒病 所以先會間中講野咁難聽
同埋諗住佢第一次拍拖所以先就著佢、忍佢
下次見面我會同佢認真 深入咁傾下
其實我早排就想傾
但個排因為ex單野 關係有啲脆
唔敢傾呢啲敏感野 驚一傾就散

手巴親手煮
認真
威靈頓牛牛

仲咩講 想撚下靜靜先

點解中意一個人好似變左係一種罪咁，做啲咩都無辦法令佢重視

唔match

因為好多時佢都無認真聽
又或者佢無當你係認真講

但點都好
你地的確係溝通不足

手巴我又食

是咁的 中意還中意 吸引還吸引

你幾時生日呀

獨食會勁肥同甩頭髮

講緊笑話
一齊笑

結他個下應該依個宇宙既女都會冧一冧啦

嘩 !!!!!!!!!!!!
你好叻呀!!!!!!!!!!

I agree with you

成日叫你地去小狗私竇 無人理我

我唔知點由佢角度出發
我只係識 佢既然唔鍾意呢樣野 咁我就唔去做
佢唔鍾意我同ex來往 我就斷來往
佢咁做會開心啲就比佢咁做
佢打我會發洩到咪比佢打...
可唔可以比多啲實質例子點由佢角度出發

鋼琴呢

我都覺

點解要比小評我

去過

問你啊靜靜

無情緒病你都一樣要傾

一齊之前你都已經知佢情緒啦

揀得佢就做多啲功課搵下方法

叻女

龜同兔賽跑 請左隻豬做評判 到最尾邊個贏左？

代入他人既角度 望下自己做過既野
簡稱反省
認真唔係串你 係你要知道反省既具體意思 就係由他人角度望下自己既行為 如果你係呢啲行為既接受者 你會有咩感覺

要同我一齊去先有

係

你地真係唔覆

女人啲口是心非真係好難捉摸
佢有時同我講佢有時笑未必係真笑
搞到我唔知點好
佢話對我無晒感覺 唔會再對我失望
我依家真係信晒... 好頹

有無結他級既故事分享

落毒

不如你講

問埋你呀bb

世事都

驚了你

4月18

咩呀....
叫你地估呀

你講啦

我最多落wasabi 毒留比自己自私用

講啲mean黎聽下吸唔吸引先

唔留心聽書.....
數都數錯

打小人啱用

1998？

去食手巴啲野食已經夠吸引啦

咩mean

會4人

唔係咩

岩 我認同

係 毒自私食死自己

點解笑話會係iq題

無人答我

咪又係睇樣

起初識既時候，係感覺到佢都對自己有意思，但慢慢就演變成只有我揾佢，但佢又繼續同你唔清唔楚既關係，最後淪落到做左兵，個心其實好傷

睇人架姐

順其自然

鋼琴難做到啲 有距離感一啲
個時個狀況係深夜 有啲凍 郊外露營緊
著住佢件褸坐係佢隔離聽佢自彈自唱
然後再講個金句

唔公平 結他就可以贏晒 鋼琴就睇人

一齊知後先知佢有
個陣我已經奇怪佢有時會好似變左個人 突然好負面
之後佢再同我講先知
不過我其實唔介意 身邊都有啲朋友有情緒病
我覺得好正常
我聽到之後更加想好好咁對佢
我都成日同佢講有唔開心就要講 我好鈍 未必每次都察覺晒
但佢都係會收收埋埋
不過我成日諗住終有日佢會放心同我講所有野
所以我問完佢有咩唔開心佢話無或者唔講我都攬幾下錫幾下就算 唔再追問

結他都睇人

好凍

我睇到食手巴

你捨得咩?

答左先

結他都係睇人

攬住我

食青瓜味薯片

今日已經係咩都唔知情況下block左我

利申我今日無去煩佢

我上面有結他喎 !!!

唔係計錯數咩？

你主動攬人啦

你講左先

咁你真係計錯

我會幫人

教我未

唔識 淨係識琴同少量小提琴

無喎

世界就係咁唔公平

我都唔知喎
你試下答左先啦

手巴彈琴啦

我都唔識

我估兔

咁算啦 留比其他人答

香港無得買

上Facebook search 我放過上Facebook

Search唔到笑鳩你

我19呀盲丙

裝飾

手巴教
手巴乜都識

咁點解有結他

Search唔到都要笑

所以你就係評判
你就係隻豬

唔識

如果我係佢 我會選擇信我嘅另一半
我唔會猜度另一半
我成日同佢講 你講咩我就信咩
如果兩個人一齊都唔信大家有咩意義
與其咁辛苦去猜疑對方 倒不如放心信任對方
但我知佢唔會咁易信我 所以我都只能夠多啲陪佢
出去玩又自覺講去邊同邊班人玩

如果話隻豬贏呢

我朋友捐上黎

咁你18號學咩人開po

佢真係好似乜都識 好癲

豬

你都係評判

人又靚仔 又乜都識

叫你用其他人既思想諗野 唔係apply自己思想去其他人到
唔係話如果我係佢我會點點點 而係佢已經點點點左 咩思想先會咁做

真唔識結他
因為我老死係結他手 唔駛自己識

手巴好靚仔 ？

男神

點解你地要答邊個贏 笑死

進擊的靜靜

但矮

佢真係乜都識架

咁手巴彈琴會冧死女

你唔試下阻止我地

有傻豬

明白了
原來係咁
一直都唔明點做...終於明
多謝晒

試下當我阻止左

你會否落搭？

葡萄了

冧唔到 整死自己就得

會

佢以前讀書係咪全級第一

冧死我了

表演黎睇下先
可能我會移情別戀轉冧手巴呢

wohooo

我覺得呢個係貶義詞

豬豬呢咁

加油呀 @手巴

掉左你部電話佢啦

但讚緊你

唔係 唔浪費時間係溫書上 成績夠用就得

諗起以前有個同學既呀媽撞到我呀媽 話佢個女數學成績高過我 呀媽同我講返 我真係心諗 就係你啲師奶思想 搞到人地淨係識成績
又諗起有個fd中學個時partly因我既成績 而構成左壓力
我真係心諗 大佬呀你知唔知你英文好我幾多 壓咩春野力

錯圖

建基於呢個賽跑問題上 豬豬同傻豬有分別咩

你張圖咩意思

傻豬可愛啲
豬豬肥啲

咩呀 裁判要有智慧先做得 褒義黎

唔關我事 佢話18號唔怪得我

永遠都係拎隔黎屋果個對比架啦

你睇下隔離屋人地陳太個仔

只差一點點即可以再會面

一樣

佢讀緊太空系喇 你先得個港大法律

傻豬豬

差唔多啦唔好咁執著

你果時唔答

傻豬豬先答

隔離屋黃太個親戚呀~個仔讀大學啦
英文講到倒水咁呀~你呢 ~~~~

( 人地黃太又靚又有錢, 做護士呀....你呢 )

之前聽講有人入左三大都要比人屌唔係入神科

所以你係可愛

送生日禮物俾我

不如上下完結個話題

有排

人就係得寸進尺

考試100分就鬧點解唔係次次都100分

下個月就係

Me港大engine垃圾黎

me 1001

成個月喎

港大

準備定差唔多啦

No

有咩要準備

你既愛